金鐘, 一齊走

今晚要做返場好戲, 唔使理有冇鬼

推

一齊走

快閃，831 有嘢做！

走啦，一齊走

和理非主場
勇武派 休息一晚
天黑黑
小心 有鬼

一齊走
831見

返屋企沖涼啦手足

金鐘散水，唔好功虧一貴

Tui